一人一句野係連登打會吸大量負皮

拋磚 ：手足

我係台主 冇人夠膽負評我

高官嘅名字

大家點睇梁烈唯，唯唯？